#cinema@storagemag #news@storagemag 

До мировой премьеры финального сезона «Игры престолов» осталось два дня. #models@storagemag #cinema@storagemag 

Российская топ-модель Саша Лусс, являющаяся лицом линейки Dior Beauty и Carolina Herrera, снялась в фильме «Анна» от Люка Бессона. В данной картине Саша играет модель, но помимо своих профессиональных навыков, она умело владеет и боевыми, так как ее персонаж — наемный убийца. 

В центре фильмов Бессона частенько оказываются женщины, которые методично расправляются со своими врагами, поэтому не стоит сомневаться в том, что и в этот раз нас ждет интересный сюжет с большим количеством экшн-сцен.

Премьера в РФ состоится 11 июля. #models@storagemag 

Черная пантера Наоми Кэмпбелл приняла участие в съемках новой кампании Valentino, которые проходили в нью-йоркском метро. Напомним, что на прошедшей Неделе Высокой Моды в Париже Наоми появилась в финале показа коллекции бренда в прозрачном платье, чем вызвала бурю эмоций у собравшихся зрителей. #models@storagemag 

Джиджи Хадид для майского номера Vogue Czechoslovakia. #collection@storagemag 

ADER Error и ритейлер SSENSE создали капсульную коллекцию «ADER SSENSE CYCLING CLUB», в которую входит всё: от пальто и тренчей до разных аксессуаров: рюкзаков и шарфов, вдохновлённых футболом. 

Фирменные силуэты ADER Error проявляются почти во всех элементах коллекции, а именно оверсайзные худи, футболки, анораки, брюки и рубашки, а велосипедки и кепки подкрепляют спортивную эстетику. Кроме этого, в релизе хорошо сопоставляются нейтральные базовые тона с более яркими оттенками.

Уже в продаже. #models@storagemag 

Хейли Бибер попала в объектив папарацци, когда выходила из спортивного зала после тренировки, на которой она была вместе со своей подругой — моделью Кендалл Дженнер.

На девушке были кроссовки «Tan Yeezy Boost 350 V2», спортивные шорты Alo Yoga, уютное худи бренда Drew, создателем которого является её муж, Джастин, а дополнить свой аутфит Хейли решила сумкой Alexander Wang. #collection@storagemag 

Moschino выходит на новый уровень: итальянский бренд анонсировал новый проект-коллаборацию, а именно с видеоигрой «The Sims» — неотъемлемой частью жизни многих поколений, которой скоро будет 20 лет. В фотосессии модели позируют на пиксельных фонах, словно находясь в виртуальном мире. 

Капсула состоит из аксессуаров и восьми лимитированных вещей, на каждом элементе коллекции пиксельные надписи и логотип. 

Официальный запуск будет проходить на ежегодной вечеринке креативного директора марки, Джереми Скотта – «Palm Springs Desert Party» в Калифорнии – поклонники смогут купить там вещи не только для себя, но и для своих симов.

13.04.19 #cinema@storagemag 

Картина Джима Джармуша «Мертвые не умирают» откроет Каннский кинофестиваль, который начнётся 14 мая. 

Новая работа режиссера войдет в главный конкурс фестиваля и будет бороться за «Золотую пальмовую ветвь», к слову, это уже восьмой фильм Джима, номинированный на данную награду.

Фильм расскажет историю полицейских из провинциального городка, в котором случился настоящий зомби-апокалипсис и теперь им придется противостоять толпам мертвецов. В картине приняли участие многие звезды, как Билл Мюррей, Адам Драйвер, Игги Поп и Том Уэйтc, также эпизодическую роль сыграл трэндсеттер Лука Саббат. 

Премьера в США запланирована на 14 июня. 
Дата премьеры в РФ на данный момент неизвестна. #collection@storagemag 

Многие бренды продолжают поддерживать тренд на очки неординарных силуэтов и включать их в свои коллекции. 

Так и лондонская марка CMMN SWDN объединилась с брендом Ace & Tate, специализирующимся на солнцезащитных очках, чтобы отдать дань уважения велоспорту 1990-х и ретро стилю. 

$148 #collection@storagemag #sneakers@storagemag 

Comme des Garçons объединился с Vans для того, чтобы обновить их классическую модель своим аутентичным дизайном. 

На каждой паре обуви сразу заметны воодушевляющие фразы «live free with strong will», «my energy comes from freedom», которые неоднократно использовались в различных коллекциях CDG. 

Помимо коллекции обуви они также создали несколько кошельков, на которых также красуются различные фразы. 

Уже продаже, но только в лондонском Dover Street Market. #collection@storagemag 

Palm Angels совместно с Under Armour создали капсульную коллекцию, состоящую из спортивных вещей: худи, водолазки, шорты, футболки, свитеры и джоггеры. 

12.04.19 – Канада, США
19.09.19 – релиз для всех остальных стран #celebrity@storagemag 

Ким Кардашьян на обложке майского номера Vogue US, в котором рассказывается об их с Канье Уэстом доме в Хидден-Хилс, детях, её жизни и о том, как она начала интересоваться юриспруденцией. #celebrity@storagemag #collection@storagemag 

Сотрудничество Дженнифер Лоуренс с Модным Домом Dior началось еще в далеком 2012 году, когда Раф Симонс сделал девушку новым лицом бренда. 

За все время их совместной работы актриса успела принять участие в 12-ти рекламных кампаниях, а также побывать в эпицентре скандала. Дело в том, что в ноябре прошлого года Dior представил круизную коллекцию с целью отдать дань уважения мексиканской культуре — после этого Модный Дом подвергся критике, так как, по мнению многих, рекламировать коллекцию должна была девушка-мексиканка, а не американская актриса: Лоуренс обвинили в попытке культурного присвоения и невежественности. 

Однако это никак не сказалось на их сотрудничестве с Дженнифер. И вот, спустя полгода, девушка вновь появилась в рекламной кампании, представляя коллекцию Dior Pre-Fall 2019, вдохновлённую работами художницы Сони Делоне. #collection@storagemag 

Бэкстейдж показа коллекции David Catalán AW19 на Португальской Неделе моды. 

Дэвид Каталан — основатель, креативный директор и главный дизайнер одноимённого бренда. Он создает одежду, вдохновленную современной культурой, смешивая спортивные силуэты и многослойность. #collection@storagemag 

Новая коллекция Zara SS19 «Abstract Prints», в которую входят рубашки с короткими и длинными рукавами в монохромных расцветках с яркими деталями. #celebrity@storagemag #news@storagemag 

После ухода с поста креативного директора Calvin Klein, Раф Симонс создал выставку-инсталляцию совместно с датской текстильной компанией «Kvadrat», которая в данный момент представлена на ежегодной Миланской Неделе Дизайна «Salons del Mobile» — главной выставке, где формируется мебельная и интерьерная мода. Мероприятие можно посетить до 14 апреля. 

В честь нового сотрудничества Симонс дал интервью изданию «The Guardian» в котором заявил, что собирается продолжить работать с искусством. Он также добавил, что «никогда официально не определял себя как модного дизайнера». 

«На вас не вешается ярлык, и вы можете спокойно заниматься чем-то другим», – так он обозначил свои намерения заняться преподавательской деятельностью, а также курирование выставок, создание мебели для миланского мероприятия. Интересно то, что вместо того, чтобы провести её презентацию, он создаст кафе, чтобы содействовать социальному взаимодействию между людьми. 

Кроме этого, Симонс дал довольно сдержанный комментарий о своём уходе из Calvin Klein: «То что вы читаете, и то, что на самом деле происходит — не всегда одно и то же», – это, вероятно, подразумевает то, что Раф пока не спешит возвращаться к «модной игре».  #celebrity@storagemag 

Британская певица Дуа Липа на обложке майского номера Elle USA. #collecion@storagemag 

Объявляя о запуске Jil Sander+, немецкий Дом Моды также представил новую коллекцию AW19, вдохновленную «жизнью за пределами города».

В релиз входит удобная верхняя одежда: бомберы, парки, ветровки и анораки. Некоторые элементы созданы совместно с Mackintosh, делая акцент на тканях для элементов коллекции, навеянных сноубордингом, катанием на лыжах, хайкингом и горами.

Первая коллекция Jil Sander+ дебютирует с линейкой одежды из денима, в нее войдут штаны, шорты, куртки и комбинезоны. Наряду с высококачественным японским денимом коллекция также включает пуховики, трикотажные изделия, ботинки, тапочки, набор шелковых пижам и ночных рубашек. #colection@storagemag 

Недавно Billionaire Boys Club представили лукбук своей новой коллекции AW19, мотив которой гласит, что вода — это жизнь.

Данный релиз был вдохновлен трудами французского исследователя Мирового океана, Жака-Ив Кусто. Все элементы коллекции довольно красочные, стоит отметь нейлоновые куртки и рубашки. Также ассортимент не обделен базовыми вещами, среди которых футболки, свитшоты, худи и шорты. #cinema@storagemag 

Майкл Чавес — молодой и довольно перспективный кинорежиссер, работающий в жанре хоррор. 18 апреля в РФ на экраны выйдет его дебютная полнометражная картина «Проклятие плачущей», основанная на легенде о персонаже из мексиканского фольклора, Ла Йороне. 

Думаем, получится что-то интересное, ведь до этого Майкл снимал только короткометражки, среди которых стоит отметить проект «Дева» 2016 года. Кроме этого, клип Билли Айлиш на композицию «bury a friend» — также дело его рук. #news@storagemag #models@storagemag 

14-летняя дочь Моники Белуччи и Венсана Касселя, Дева Кассель, начала делать свои первые серьезные шаги в модельном бизнесе. На днях появилась информация о том, что девушка снялась в рекламном ролике Dolce & Gabbana. Съемки проходили в Италии, в коммуне Равелло. К сожалению, на данный момент эта вся информация, которая доступна, подробности проекта неизвестны.

Кажется, юная модель пошла по стопам матери, поскольку Моника довольно часто сотрудничала с итальянским Модным Домом. #celebrity@storagemag 

Сегодня свой 21-ый день рождения празднует прекрасная Эль Фаннинг. Девушка дебютировала в кино уже в два года, обрела мировую известность до совершеннолетия и успела стать музой многих именитых режиссёров. #news@storagemag 

Карл Лагерфельд был известен тем, что выбрасывал свои готовые фэшн-эскизы. Теперь его 125 редких рисунков, которые с 1960 года находились в частной собственности, будут выставлены на аукционе Urban Culture 18 апреля во Флориде.

Некоторые из невиданных ранее эскизов, которые созданы Лагерфельдом, когда он работал кутюрье в Доме Tiziani в Риме, были сделаны для таких известных женщин, как Элизабет Тейлор, Дорис Дьюк и Джина Лоллобриджида. 

«Эти эскизы — работы одного из самых блестящих кутюрье последнего полувека. Они очень редкие и могли бы вовсе перестать существовать, если бы остались у Лагерфельда», – рассказал Рико Бака, совладелец Urban Culture Auctions. Как предыдущий владелец получил эскизы, неизвестно.

«Я все выбрасываю. Самый важный предмет мебели в доме – мусорное ведро! У меня нет собственных архивов, ни эскизов, ни фотографий, ни одежды — ничего!», – заявил модельер в 2007 году в интервью. 

По данным аукционного дома, два проекта Лагерфельда, как ожидается, продадут примерно по $3,000 за каждый. Другие эскизные коллекции, датированные 1963-1969 годами — за $2,000-$4,000. #collection@storagemag 

Для своей весенне-летней коллекции 2019 Lacoste объединились с нью-йоркским ритейлером Opening Ceremony для создания вещей, вдохновенных спортом. 

Универсальная и красочная коллекция включает в себя футболки, фирменные поло и худи с такими же яркими фирменными нашивками Lacoste в виде аллигатора. 

Уже в продаже. #collection@storagemag 

Uniqlo представили новую коллекцию SS19, элементы которой преимущественно изготовлены из нормандской льняной ткани, которая становится мягче при длительной  носке.

Релиз состоит из рубашек с короткими и длинными рукавами, курток, брюк разных моделей, комбинезонов.

Уже в продаже. Цены варьируются от $30 до $70. #cinema@storagemag  #celebrity@storagemag 

Netflix анонсировал проект под названием «HomeComing». Никаких подробностей американская компания не раскрыла, но меломаны уверены, что фильм посвящен одному из концертов Бейонсе.

Речь идет о выступление на фестивале «Coachella» в 2018 году, на котором поп-певица исполнила аж 26 песен, после чего произошло довольно эффектное воссоединение группы Destiny’s Child, в которой Бейонсе начинала свою карьеру. Позже это выступление, изумленная публика прозвала «Beychella». В своих догадках поклонники ссылаются на недавнюю информацию от издания «Us Weekly», которое сообщило, что певица работает над документальным фильмом, который и посвящен прошлогоднему фестивалю «Coachella». #celebrity@storagemag 

На недавнем выступление A$ap Rocky в Филиппинах один из фанатов снял с него кроссовку, но рэпер из Гарлема не растерялся и отвоевал ее обратно. #sneakers@storagemag 

Nike и Heron Preston вновь объединились. Теперь бренды создали кроссовки «Nike Air Max 720/95» в пяти расцветках. Можно увидеть детальные фото силуэта, показанного впервые на Nike Air Max Day. 

Nike и Херон смешали две популярные модели Air Max 720 и 95 для создания совершенно новой. Кроссовки будут доступны для кастомизации на мероприятии «Heron Preston By You» на Неделе Дизайна в Милане, а позже в разделе «Nike by You». 

15.04.19 #collection@storagemag 

Supreme наконец-то показал лукбук своей совместной коллекции с одноименным брендом легендарного французского дизайнера Жана-Поля Готье. 

Они создали капсульную коллекцию из 17 элементов: двубортных пиджаков, брюк, курток, худи, жилетов, пальто из искусственного меха, костюмов и многих других в ярких принтах. В дополнение к одежде также были представлены стильные  аксессуары: ремни и солнцезащитные очки. 

Кроме этого, в знаковую коллекцию входит линейка аромата «Le Male» и кеды, созданные совместно с Vans — «Chukka Pro» и «Era Pro».

«Я в восторге от такого возрождения моей спортивной одежды и того, что дизайны моих коллекций конца 1980-х и начала 1990-х годов теперь будут носить миллениалы», - поделился Готье.

11.04.19 #collection@storagemag 

Утонченный стиль Йоджи Ямамото заметен в каждой вещи Y-3. Скоро состоится релиз новой капсульной коллекции SS19, впервые элементы которой можно было увидеть на Парижской Неделе моды в июле прошлого года.

Она состоит из одежды, обуви и аксессуаров: на каждой вещи изображена надпись «Love, Yohji Yamamoto» — роспись от руки модельера появляется на рубашках, худи и футболках, которые отражают уникальность сотрудничества Adidas и Йоджи.

Обувь «Y-3 YOHJI SUPER» представляет собой утонченность и обновление знаковой модели «Adidas Superstar» 1980-х годов. Из аксессуаров стильные и практичные — спортивный рюкзак, тоут-бэг на молнии, хлопчатобумажная кепка и носки. 

11.04.19 #models@storagemag #collection@storagemag 

Хейли Бибер стала лицом модели джинсов Levi’s «501». Она также снялась в новой рекламной кампании, посвященной почти 150-летию этой модели, которое будет отмечаться в мае.  

Девушка примерила различные элементы из коллекции: от классических джинсов до модных скинни, шортов, винтажных брюк, футболок и худи, а также джинсы с собственным именем на штанине.

«Я думаю, это самый знаковый предмет одежды из всех, что я знаю. Я до сих пор помню свою первую пару Levi's 501. В них я чувствуют себя самой собой», - поделилась модель. 

«Хейли носила наши джинсы и куртки без всяких просьб с нашей стороны. Нам нравится её энергия и оптимизм. Сейчас было самое время сделать её лицом модели 501», - рассказала директор по маркетингу Levi Strauss and Co. Дженнифер Сей. 

В рамках кампании Миссис Бибер примет участие в мероприятиях по кастомизации: первым будет фестиваль Coachella, на котором она 13 апреля станет ведущей четвертого ежегодного бранча бренда у бассейна вместе с Snoop Dogg и St Vincent. #collection@storagemag 

Рекламная кампания новой коллекции нижнего белья от Calvin Klein. #news@storagemag 

Французский дизайнер Жан-Шарль де Кастельбажак обвинил не одну, а сразу две коллаборации: Chanel x Pharrell и KITH x Russel Athletic в копировании его дизайнов, сравнение фотографии он опубликовал в инстаграме. 
 
Кастельбажак в настоящее время является креативным директором бренда United Colors of Benetton. До прихода в Benetton он занимал тот же пост в Le Coq Sportif — под маркой этого бренда он и создал вещи, якобы украденные. 

«KISS MY DESIGN. Я изобрел худи с тремя капюшонами в 1974 году и воссоздал его в 2017 году для Le Coq Sportif, я удивлен, что такие креативные и крупные бренды, как KITH и Russell Athletic использовали мой дизайн. Было бы лучше сделать отличную коллаборацию вместе», - написал он своем инстаграме. 

Однако стоит заметить, что KITH и Russell Athletic не продают худи с тройным белым, синим и красным капюшоном: они просто одели модель в три разноцветных худи для лукбука. 

Тем не менее, несколько дней назад Жан-Шарль опубликовал еще одно изображение, сравнивая пару цветных мокасин, которые он разработал для бренда J. M. Weston еще в 1994 году, с парой обуви из коллекции Chanel x Pharrell: у обеих пар яркие вставки. Будет ли дизайнер продолжать предъявлять свои претензии, еще неизвестно. Комментарии бренды не давали. #cinema@storagemag #celebrity@storagemag 

В сети появились новые кадры со съемок фильма «Хищные Птицы» режиссера Кэти Янь. Марго Робби вновь сыграет роль Харли Квинн, а сама картина расскажет историю о нескольких героинях DC Comics, которые объединяются для того, чтобы спасти девочку из лап криминального авторитета Чёрной Маски. 

Премьера в РФ намечена на 6 февраля 2020 года. #article@storagemag 

«Время летит быстро, мы только искорки, которые желают блеснуть как можно ярче, прежде чем угаснут на ветру, одежда это блеск» #collection@storagemag

Кампания совместной коллекции Coca-Cola и Tommy Hilfiger SS19, которая является обновлением коллекции 1986-го года. В релиз вошли футболки, свитшоты, шорты и олимпийки.

«Капсульная коллекция Tommy Jeans x Coca-Cola является знаковым событием в истории Tommy Hilfiger. Коллекция Coca-Cola, которую мы выпустили в 80-х годах, была смелой, яркой и узнаваемой с первого взгляда. Это переиздание основано на оригинальных моделях, в которых мы отдаем дань оптимистичному молодому духу, лежащему в основе обоих брендов, добавляя ноту современного уличного стиля для следующего поколения», - прокомментировала Эвери Бейкер, бренд-менеджер Tommy Hilfiger Global. 

Уже в продаже. #collection@storagemag

KITH представили лукбук совместной коллекции со спортивным гигантом Russel Athletic. 

Напомним, что она состоит из 96 элементов базовых вещей в 24 разных оттенках на абсолютно любой вкус.

Уже в продаже. #sneakers@storagemag

Возрождение моды на Tie-Dye идет полным ходом. Converse последовали примеру многих брендов и создали новую весенне-летнюю женскую коллекцию кед «Tie-Dye All Star Chuck’70 Ox» в четырех расцветках, напоминающих цветочные узоры. Раскрашены даже шнурки.

Уже в продаже.

$82 и $85 #music@storagemag 

Новый клип американской певицы Нийи Бертино на композицию «Face». #celebrity@storagemag #collection@storagemag 

Французский бренд Cartier, специализирующийся на производстве часов и ювелирных изделий, анонсировал лицо новой коллекции Clash de Cartier — им стала британская актриса Кая Скоделарио («Пираты Карибского моря», «Бегущий в лабиринте», «Молокососы»). 

Глава компании по международному маркетингу и коммуникациям, Эрно Карре, объяснил свой выбор тем, что ему нравится сочетание двух культур в Кае — она латиноамериканка, выросшая в Англии. По его словам, это стильное балансирование, творческая дуэль серьёзного с эксцентричным. #sneakers@storagemag 

Кит Харинг давно является одним из фаворитов индустрии моды. Поп-арт покойного художника продолжает вдохновлять бренды. На этот раз французский лейбл Lacoste решил почтить память о художнике и совместно с его фондом создать кеды. 

В дизайне кед «Missouri» можно заметить классический мотив работ Харинга 1980-х. Представлены две пары в синей и белой расцветках с незаменимым логотипом Lacoste. 

Уже в продаже за $175 #collection@storagemag 

Вторая совместная коллекция Nike и Fear Of God, которую бренды показали в лукбуке. 

Основатель и креативный директор бренда,  Джерри Лоренцо, любил баскетбол ещё со школы, поэтому не удивительно, что вдохновением и для второй коллекции послужил именно этот вид спорта. 

По замыслу Джерри лукбук рассказывает историю «баскетболиста, который начал заниматься баскетболом в маленьком городке, а впоследствии стал известным спортсменом».

Коллекция состоит из классических предметов, как толстовки Nike, спортивные костюмы, свитшоты, баскетбольные джерси и футболки в пастельных тонах. Кроме этого, в релиз вошли две пары кроссовок — «Nike Fear of God Moc» и «Nike Fear of God Raid», которые являются обновленными моделями мокасин Nike и «Nike Air Raid» соотвественно. 

27.04.19 #sneakers@storagemag #collection@storagemag 

Новая коллекция Vans, посвящённая культовому британскому музыканту Дэвиду Боуи.

Коллекция Vans x David Bowie включает в себя кеды: каждая модель представляет собой отсылку к его альбомам, песням, обложкам хитов и даже глэм-роковому альтер-эго. 

Коллекцию также дополняют 5 предметов одежды и аксессуаров с принтами, которые представляют важные моменты творческого пути Дэвида — пластинки «Aladdin Sane», «Ziggy Stardust» и тур «Serious Moonlight». 

В продаже с сегодняшнего дня. В Москве можно приобрести в универмаге «Цветной». #collection@storagemag 

В конце прошлого года Бейонсе объявила, что она собирается выкупить акции своего бренда спортивной одежды Ivy Park у Филиппа Грина после того, как против него было выдвинуто множестве обвинений в насилии и расизме. 

Певица также объявила о перезапуске бренда в партнерстве с Adidas. Однако это больше, чем просто сотрудничество: Бейонсе была привлечена в качестве долгосрочного партнера гиганта спортивной одежды. #collection@storagemag 

Мужские кожаные аксессуары из коллекции Louis Vuitton SS19: рюкзаки, разные сумки и кошельки в чёрных цветах с яркими монограммами и деталями.

31.05.2019 #celebrity@storagemag 

За кулисами недавнего концерта Дрейка на лондонской арене «O2» его поймал создатель ютуб-канала «the unknown vlogs», известный серией роликов под названием «Сколько стоит твой аутфит?». Не трудно поверить, что его образ в общей сумме составил чуть меньше миллиона долларов.

Часы «Richard Mille RM69» и изготовленная на заказ бриллиантовая цепь были самыми дорогими составляющими: $750,000 и $200,000 соответственно. Кроме этого, на Дрейке были штаны, водолазка и туфли от Tom Ford, которые составили ещё $18,000. Важной частью образа стало пальто Brioni за $11,000, изготовленное на заказ. #music@storagemag 

Дэв Хайнс, более известный как Blood Orange, опубликовал в сети новый клип на композицию «Hope» с прошлогоднего релиза, записанную с Puff Daddy и Tei Shi. Примечательно, что в съемках приняли участие такие исполнители, как A$ap Rocky и Tyler, the Creator. На данный момент полная версия доступна только на Apple Music. #cinema@storagemag #celebrity@storagemag 

Англо-американская актриса и модель, Лили Коллинз, сыграет главную роль в новом творении Даррена Стара — сериале «Эмили в Париже».

Драмедия будет состоять из 10 серией и расскажет о двадцатилетней девушке, которая переезжает в Париж со Среднего Запада ради работы. Героине предстоит столкнуться с конфликтом двух культур и приспособиться к жизни в чужой стране.

Премьера состоится на канале Paramount Network в 2020 году. #collection@storagemag 

Новая коллекция 1017 ALYX 9SM сезона SS19, которая уже продаётся на сайте SSENSE. 

В релиз входит множество аксессуаров, жилеты, верхняя одежда, джерси, а также камуфляжный лонгслив из коллаборации с Nike. #collection@storagemag 

Новая коллекция GUTTER(TM) SS19 под названием «Shift/Shattered». Каспер Райт уже зарекомендовал свое создание как многообещающий и восходящий и бренд в индустрии. 

Как художник и дизайнер, Райт осознает «роль, которую одежда, как основная форма самовыражения, играет». С момента дебюта его первой коллекции в прошлом году он выработал фирменный стиль, создавая вещи необычных силуэтов. 

Коллекция состоит из 11 элементов: пончо, пальто, жакеты, свитеры, штаны, вяжет, жилет и аксессуар в виде лягушки «GUTSPACK». #collection@storagemag 

Pyer Moss представили свой долгожданный релиз «Collection 2». 

В красочной кампании можно заметить платье, футболки, водолазку, штаны и тренч с яркими геометрическими принтами. Кроме этого, в коллекцию входят кроссовки «Experiment 3», созданные совместно с Reebok, которые были показаны ещё в январе. Напомним, что бренды уже сотрудничали два раза в 2018 году. 

При создании коллекции основатель марки — Керби Жан-Реймонд — вдохновлялся «историями любви».

12.04.19 #archives@storagemag #celebrity@storagemag 

Джанет Джексон в фотосессии для своего музыкального альбома «Rhythm Nation 1814», 1989 год. #collection@storagemag 

Нигерийский бренд Orange Culture представил лукбук своей коллекции AW19 «Do Not Look Under My Skirt!». 

В честь индивидуальности и самовыражения, новое предложение от бренда представляет собой стимул для воплощения всех перечисленных характеристик, вдохновляя людей заявлять обществу:ю не вторгаться в частную жизнь или ставить под сомнение их выбор. В коллекцию входят рубашки, блейзеры, футболки, юбки в яркой цветовой палитре. #news@storagemag #cinema@storagemag 

Британская киноактриса Хелен Миррен нецензурно выразилась в сторону Netflix. Это произошло во вторник во время ее выступления на ежегодной выставке CinemaCon. 

«I love Netflix, but fuck Netflix», - сказала актриса со сцены, после добавив, что нет ничего лучше, чем сидеть в кинозале. Подобное заявление британки вызвано принципиальной позицией американской компании выпускать свои фильмы онлайн, минуя кинотеатры, тем самым вычеркивая их из гонки за «Оскар». #collection@storagemag

Лондонский бренд FOR MULA выпустил свой второй релиз под названием «Collection 2». 

На ДНК бренда очень повлияла молодежь с её желанием не вписываться в нормы и рамки общества. В коллекцию входят лонгсливы, поло, футболки и куртки, в дизайне которых прослеживается стиль и эстетика 1990-х годов. 

Уже в продаже. #collection@storagemag 

Ким Кардашян недавно объявила о своей совместной коллекции с австралийским брендом, специализирующимся на оптике — Carolina Lemke. Сегодня в продажу поступило 7 разных моделей, чуть позже выйдет ещё 6. 

«Я хочу, чтобы все чувствовали себя частью этого сотрудничества. Мы включили всё: от очков необычных форм до простых в классическом силуэте. Я провела много времени, разрабатывая эту коллекцию с командой Carolina Lemke, и очень рада поделиться ей со своими друзьями и семьей», - прокомментировала релиз Ким. 

Уже можно приобрести на сайте Carolina Lemke за €90. #collection@storagemag #campaign@storagemag 

Модный Дом Louis Vuitton представил свой третий и заключительный кампейн мужской коллекции SS19, созданной Вирджилом Абло. 

Фотограф Раймонд Вауд сфокусировал внимание на переходном возрасте подростков: из отрочества во взрослую жизнь. 

Кампания «School Teens», снятая на фоне школ Лос-Анджелеса, показывает студентов в ярких футболках, что является отсылкой к красочной презентации коллекции SS19 на Неделе моды в Париже. На подростках также можно заметить и другие элементы, созданные Абло: обувь LV и известные аксессуары из коллекции — сумки через плечо и поясные, а также рюкзаки. #collection@storagemag 

Показ коллекции MISHKA AW19 «Street Terrors» на Шанхайской Неделе моды.

Mishka NYC — бруклинский бренд, созданный двумя друзьями в 2003 году. Дизайнеры смешивают олдскул, стритстайл, хип-хоп, при этом присутствуют отсылки и к СССР, и американскому стритвиру разных поколений.

Девиз марки «Mishka Engineered to Destroy» (мишка, созданный для разрушения). #collection@storagemag 

Лукбук новой коллекции D-Antidote AW19 «Space Jam». Показ релиза прошёл на Шанхайской Неделе моды. #collection@storagemag 

Невероятная коллекция Caroline Hú AW19 «A Reading Woman», которая была вдохновлена творчеством французского художника Анри Матисса. 

Кэролайн Ху — очень талантливый дизайнер из Китая, которая несколько дней назад выиграла конкурс BoF China. Стоит отметить, что в награду она получила $100,000; возможность представить свою коллекцию на Лондонской Неделе моды в сентябре и менторство. Также 6 финалистов конкурса совместно с Reebok создадут лимитированные коллекции кроссовок. Кроме этого, Кэролайн также принимает участие в конкурсе LVMH Prize. #streetstyle@storagemag 

Стритстайл-фото с шестого дня Шанхайской Недели моды. #news@storagemag 

У герцога и герцогини Сассекских – Принца Гарри и его жены Меган Маркл – теперь появился их собственный инстаграм — sussexroyal. 

Ранее она делили один аккаунт с герцогом и герцогиней Кембриджскими – Принцем Уильямом и Кейт Миддлтон. #news@storagemag #places@storagemag 

YSL Beauty откроют поп-ап пространство на фестивале «Coachella» в Калифорнии, которое будет выглядеть как автозаправка. В «мейк-ап оазисе» все желающие смогут приобрести косметику бренда в вендинговых автоматах.

С 12 по 14.04.2019 #places@storagemag 

За последние пару лет House of Vans был местом проведения множества крутых событий, связанных с уличной культурой. Излишне говорить, что это место также хорошо подошло и для того, чтобы представить новую эпоху бренда «Vans ComfyCush» лондонской толпе после успешного мартовского мероприятия в Нью-Йорке.

«Vans ComfyCush High School» стал настоящим праздником в честь скейт-культуры — Vans, как любителям деталей, удалось перенести настоящий дух американских средних школ прямо в Лондон. #models@storagemag 

Кейт Мосс на обложке майского номера Vogue UK. #collection@storagemag 

KITH объединились с Russel Athletic для создания красочной коллекции к тёплому сезону. 

Ронни Фиг показал части релиза в инстаграме, в него входят все базовые вещи: футболки, худи, шорты, пуловеры — всего 96 элементов коллекции в 24 различных оттенках.

05.04.19 #models@storagemag 

Британская модель Ясмин Ле Бон в фотосессии для i-D Magazine SS19. #collection@storagemag #news@storagemag 

Supreme объявил в инстаграме о предстоящей коллаборации с Жаном-Полем Готье. Культовый французский дизайнер известен своим авангардным подходом к дизайну одежды и смешением искусства и моды. 

Не удивительно, что именно Готье стал следующим дизайнером из мира Высокой моды, с которым стритвир-бренд решил вступить в сотрудничество, ведь точно так же, как Supreme, Готье на протяжении всей своей карьеры получал долю критики. На первом тизере можно увидеть пальто и брюки с интересным принтом и логотип Gaultier Supreme. На второй фотографии — дочь Мадонны, Лурдес Леон, которая также снялась в кампейне.
Подробности скоро. #streetstyle@storagemag 

Стритстайл-фото с пятого дня Шанхайской Недели моды. #cinema@storagemag 

В сети появился первый трейлер пятого сезона сериала «Бойтесь ходячих мертвецов», премьера которого намечена на 2 июня этого года. Действия происходят параллельно событиям сериала «Ходячие мертвецы», но в другой локации — Лос Анджелесе. #collection@storagemag 

Британский бренд Jaded London выпустил новую унисекс коллекцию «PARALLEL», которая размывает границы между гендерами. 

В неё входят рубашки, костюмы, штаны, меховые худи и аксессуары. Все элементы коллекции в ярких цветах, с принтами tie-dye, японскими и огненными мотивами. Уже в продаже. #collection@storagemag 

Off-White анонсировали новую капсульную коллекцию, созданную специально для самого известного лондонского универмага Harrods. 

В новую капсулу входят черные вещи с серыми рефлективными монограммами бренда, которые изображены на джинсовой куртке, спортивных штанах, худи и футболке. Уже в продаже. #models@storagemag 

Ирина Шейк на обложке апрельского номера Vogue Brasil. #collection@storagemag 

Лукбук новой коллекции SS19 лос-анджелесского бренда Renowned под названием «Shadows». Концепция релиза заключается в идее достижения американской мечты и успеха в Америке.

«На протяжении всей коллекции SS19 мы используем контрастные оттенки и образы, чтобы показать внутреннюю борьбу между мечтами и реальностью. Принты с волком играют важную роль в этой коллекции, представляя голод и драйв на протяжении «погони» за вашей мечтой. На контрасте же используется принт восходящего солнца, иллюстрирующий более светлый взгляд на будущее», - прокомментировал коллекцию основатель бренда Джон Дин. #news@storagemag #music@storagemag

Номинированный на музыкальную премию «Грэмми» американский рэпер Nipsey Hussle застрелен в Лос-Анджелесе. Ему было 33 года. #streetstyle@storagemag 

Стритстайл-фото с четвертого дня Шанхайской Недели моды. #collection@storagemag 

Бэкстейдж показа коллекции Iris Van Herpen SS19 на прошедшей Парижской Недели моды. #cinema@storagemag 

Недавно стало известно, что телекомпания Paramount Television намерена экранизировать новый роман Кендес Бушнелл «Есть ли еще секс в городе?», который является продолжением «Секса в большом городе». Действия будут разворачиваться также в Нью-Йорке. 

Напомним, что премьера культового сериала состоялась в июне 1998 года на канале HBO. Проект насчитывает 6 сезонов, два полнометражных фильма и приквел «Дневники Кэрри». #news@storagemag #art@storagemag 

Сегодня из филиала Лувра в ОАЭ пропала картина Леонардо да Винчи «Спаситель мира» с портретом Иисуса Христа. Сотрудники музея попросту не знают, где находится знаменитое полотно. 

Кроме этого, парижский Лувр тоже не смог определить местонахождение картины, однако французские власти очень надеятся найти картину в ближайшее время и включить ее в экспозицию, приуроченную к 500-летию со дня смерти да Винчи. 

Многие назвали это «похищением века», так как данное полотно признано самым дорогим произведением искусства, когда-либо продававшимся на аукционе: его приобрели за $450 млн в Нью-Йорке в 2017 году анонимному покупателю. По сообщениям, покупателем стал наследный принц Саудовской Аравии Мухаммед бен Салман. #collection@storagemag 

Потрясающий показ коллекции Iris Van Herpen SS19 на прошедшей Парижской Неделе Высокой моды. 

Ирис ван Херпен — невероятно талантливый дизайнер из Голландии: большая часть её вещей создана в футуристическом стиле, именно поэтому и легко узнаваема. Хоть одежда Ирис и не совсем пригодна для каждодневной носки, но тем она и выделяются на фоне современных трендов. Каждая вещь уникальна и представляет собой произведение искусства – это можно понять по необыкновенным формам, узорам и воздушным линиям, от которых создаётся ощущение, что наряды очень хрупкие. 

Кроме этого, несмотря на то, что модельер прекрасно владеет навыками пошива, для своих творений Херпен часто использует метод 3D-печати. #collection@storagemag 

Бренд из Манчестера SLICE фокусирует своё внимание на производстве доступной, но высококачественной одежды. 

Дизайнеры марки убеждены, что молодежь просто обязана жить своей страстью и использовать каждую возможность, которая лежит на их пути для достижения целей — в этом и есть смысл названия бренда. «Идите и заберите свой кусок (SLICE), возьмите то, что является вашим». 

В лукбуке коллекции Season II SS19 снялись фэшн-инфлюенсеры — Хелен Экра и Калеб Фремпонг. Уже в продаже. #streetstyle@storagemag 

Стритстайл-фото с третьего дня Шанхайской Недели моды. #collection@storagemag #models@storagemag 

Женский спортивный бренд ROXY создал капсульную коллекцию в рамках кампании, которая посвящена силе женской дружбы. Коллекция была вдохновлена двумя подругами — моделью Хейли Бибер и серфингисткой Келией Мониз. Съемки проходили на Гавайях. #models@storagemag #news@storagemag 

Condé Nast International перезапускает VOGUE Greece, по этому случаю Vogue поприветствовали в своей международной издательской семье новый журнал. 

Печатное и цифровое издание дебютирует уже сегодня под руководством Талеи Карафиллиду, самой молодой девушки в истории, занявшей пост главного редактора журнала Vogue — ей 29 лет.

«Vogue Hellas» (изначальное название греческого журнала) был запущен в марте 2000 года, но прекратил свою деятельность в 2012 году после того, как издатель Liberis Publications обанкротился.

«Мы не называем это перезапуском, потому что мы не рассматриваем его как продолжение того журнала. Это другая команда и другая эпоха», - рассказала Карина Добротворская, исполнительный директор по редакционному развитию Condé Nast International.

Для съемок обложки первого выпуска была приглашена Белла Хадид. #models@storagemag #archives@storagemag 

Адриана Лима в фотосессии для журнала Cosmopolitan Brazil, 1997 год #collection@storagemag 

Для коллекции Givenchy Pre-Fall 2019 креативный директор бренда, Клэр Уэйт Келлер, исследовала понятие двойственности, что привело к созданию специальной капсульной коллекцией, части которой трактуются по-разному в зависимости от того, когда их носят.

А все потому, что худи, футболка, кроссовки и аксессуары, которые входят в коллекцию становятся неоново-зелёными в темноте. 

Релиз является отчасти данью уважения 1990-м, отчасти современности: вещи из коллекции наполнены индивидуальностью и представляют собой смелый и стильный способ выделиться из толпы, особенно в ночное время. #sneakers@storagemag 

В этом сезоне бренд Jordan празднует влияние своей обуви на культуру скейтбординга: в честь этого будут выпущены модели «Air Jordan I» Low & High в разных расцветках. 

Кроме этого, в коллекции также присутствуют кроссовки, созданные совместно с Nike SB, а именно — две пары «Air Jordan I High», которые являются данью уважения важным местам в историях бренда Jordan и скейтбординга: Чикаго, Лос-Анджелес, Нью-Йорк и Париж.

Air Jordan I Low — 01.04.19
Air Jordan I High x Nike SB — 25.05.19 #models@storagemag 

Барбара Палвин для нового номера Exit Magazine SS19. #streetstyle@storagemag 

Стритстайл-фото со второго дня Шанхайской Недели моды. #models@storagemag 

Сегодня своё 17-летие празднует очаровательная девушка, модель, художница и просто хороший и добрый человек — [id276831846|Женя Макарова] или более известная как Jolie Alien. К столь малому возрасту у неё за плечами участие во многих показах и Неделях моды в фэшн-столицах, кампейны, фотосессии для крупных брендов и даже собственная выставка картин! #celebrity@storagemag 

Пара-миллиардеры, которая известна тем, что не появляется на церемониях награждения — Jay-Z и Бейонсе — решили в этот раз изменить своим принципам и лично приехать за наградами на премию «GLAAD Media Awards», на которой награждают знаменитостей, сделавших вклад в борьбу за равноправие сексуальных меньшинств. 
 
На Джей Зи был пастельно-розовый фрак с черной бабочкой, белая рубашка и черные брюки, Би же выбрала простой чёрный блейзер. #collection@storagemag 

Kenzo создали свою первую коллекцию очков в сотрудничестве с экспертом LVMH по этим аксессуарам – Thélios – для предстоящего сезона SS19.

Они войдут в коллекцию «KENZOTOPIA», которая смешивает в себе Париж с калифорнийскими пляжными вайбами. Силуэты очков очень своеобразны и футуристичны, а цветовая гамма идеально подходит к принтами коллекции Kenzo SS19. #news@storagemag 

Креативный директор Alexander McQueen, Сара Бертон, приезжает в Москву — она будет присутствовать на ужине в резиденции посла Великобритании. 

Важный пункт в новой стратегии Alexander McQueen — это внешний вид внутреннего пространства магазинов Модного Дома по всему миру, а он, к слову, не менялся на протяжении восьми лет, в течение которых Сара занимает должность. И хотя креативный директор бережно хранит память и ДНК Александра Маккуина, для бренда «пришло время двигаться дальше». #collection@storagemag 

Стритвир бренд Fattoyz был основан в Тулузе в 2009. Недавно они выпустили новую и довольно необычную коллекцию под названием «BIONIC MONSTER». С её помощью они стремятся помочь людям с ограниченными возможностями носить свои протезы, не стесняясь, и с гордостью ощущать то, что они уникальны. 

Коллекция использует более эстетичный подход к дизайну — предлагая стильную и такую же безопасную альтернативу к общепринятым протезам. Каждая вещь создана с особым вниманием и легка в использовании: никакие инструменты не нужны, чтобы придерживать их. #collection@storagemag 

Совместная коллекция C2H4 x The Mastermind Japan под названием «TX-074», некоторые части которой были представлены ещё в январе, теперь полностью показана в лукбуке перед ее дропом.

Релиз смешивает эстетики обоих брендов. C2H4 приложили свой футуристический отпечаток к черепной символике The Mastermind Japan. 

Цветовая палитра довольна монохромная, а выбор состоит из худи, футболок, спортивных брюк и аксессуаров. 

30.03.19 #streetstyle@storagemag 

Стритстайл-фото с первого дня Шанхайской Недели моды. #celebrity@storagemag 

Сегодня празднует свой 33-ий день рождения замечательная Леди Гага – женщина, одинаково проявившая себя как и в музыкальной индустрии, так и в актерской. 

Её карьера насчитывает более 400 наград, десятки хитов, занимающих позиции во всех чартах и две кинокартины: фильм и сериал. 
Она прошла длинный путь от эпатажной, часто шокирующей публику своими нарядами и выступлениями, певицы с 9 статуэтками «Грэмми» до элегантной актрисы и обладательницы «Оскара». #celebrity@storagemag 

Прекрасная Эль Фаннинг давно сотрудничает с брендом Miu Miu, принимая участие в его показах и различных рекламных кампаниях. В феврале Эль стала лицом нового аромата «Twist», и только позавчера состоялась его презентация в Шанхае. #models@storagemag 

Показ коллекций сезона AW19 представлял собой переломный этап и являлся сигналом, чтобы хорошенько подумать о ценностях. И нигде, как в Париже, где дизайнеры представляли одежду неописуемой красоты, созданную путем смешения трендов прошлого с передовыми дизайнами, не могло прийти такого осознания. Это доказывает, что современные люди, в конце концов, приходят к тому, что инвестировать в необыкновенные вещи довольно мудро.⁣

Перед вами бэкстейдж чудесной съемки Беллы Хадид для Vogue. Она позирует, смеется и бегает в лучших нарядах с прошедшей Парижской Недели моды от Dior, Chanel, Balmain, Paco Rabanne, Balenciaga и Alexander McQueen. 